見到人特登開post屌rdr2 好心痛

係啦 隻game好多位可以改善 你地要求高 追求完美我理解
但我玩落 覺得你地講嘅缺點根本微不足道
隻game真係好撚有心機 愈玩代入感愈強 畫面details故仔音樂 令人好深刻 我覺得係next generation game standard

成日喺度討論隻game神唔神真係好煩 比黎比去 自己玩得爽咪得lor

唔理你鐘唔鐘意隻game都好， 製作團隊放左好多心機落去係事實

喺呢個手機game稱霸嘅年代 呢d game真係買少見少， 收你4百幾蚊 比到你ge體驗一定多過你課成皮野玩手機game
尤其見到堆大廠近排d game, fall out 76, diablo immortal, battlefield, call of duty
全部都退步緊 而rdr2係push緊遊戲嘅新指標 都仲要成日比你地屌 唉

Yes
覺得唔好玩既人一定係
1. 速食玩家
2. 唔鍾意歷史既人

覺得唔好玩ge一定係要求好撚柒高ge人， 同埋女人

呢一刻先玩到第三章。 慢慢玩

人地開POST 你都要心痛
隻GAME你有份寫架咩
自己ENJOY咪得, 做咩唔比人屌

我擔心下一代打機品味比呢d人影響ja

手遊同LOL 呢類GAME已經影響曬啦

同埋我擔心隻game比人屌得多 以後再冇人寫呢d高質game

呢個仲ON9
你估高登仔屌幾下就可以改變世界咩

隻Game 係好game
但唔一定人人岩玩

蝴蝶效應 冇人知ga

你把連登看得太高
同埋rockstar任性係事實 佢整隻game出黎唔係討好大眾 係要領導業界 一定有人鐘意有人唔鐘意

全世界都讚嘆緊隻game有幾痴線 連登仔就踩到人地咁 又話rockstar交hea貨。。。

樓主你平行時空....?
外國都好多人屌喎 出出個井睇下先啦

點解你要覺得全世界既人要有同一樣既意見？

我有玩隻game，覺得間廠好有心。但節奏慢係事實，有人覺得唔好玩其實好正常。

我睇youtube個個都讚wor

有同學同我講隻game節奏太慢成日要騎馬唔好玩

都唔知佢係咪弱智嘅

我睇Reddit 4chan都讚多喎 係咪真係平行時空

讚居多但都好多人唔鐘意...
但啲人唔會覺得自己=世界 唔岩玩就眾人皆醉我獨醒咁話吹大左姐
Witcher 3個個都話神 我覺得除左劇情 其他野都係一般般 我都唔會話佢過譽啦...
game呢啲野係攞瑕不掩瑜 唔係要捉缺點捉錯處逐個扣分

巫師3 唔計劇情其實好一般
Rdr2唔計仔細度其實好一般
綠帽唔計自由度其實都好一般

睇過好多鳩屌post都係咁嘅論點

上年zelda
今年rdr2
呢兩年出左呢兩隻神game
我已經心滿意足

我仲係第二章咋

rockstar出品
必屬佳品
講完

唔覺，Haters gotta hate，隻Game銷量已達標，人地玩唔玩、鐘唔鐘意，唔係我損失